又多個on9跌左個銀包

個on9就係我
趕坐返工跌左 大概係寶林邨寶仁樓去寶琳站條路唔見左
入面有d好重要既證件 有無好心人執到？
係730-800呢段時間唔見

個銀包係黑色
有身份證 pang h c
同一d好重要既證件
8000現金
求好心人

自膠係 pang h m

幫你推

t

去狗署報失

推

8000現金 仲想拎得返

剩係想要拎番d證件

我今朝都跌咗個荷包

銀包是咁的求求有好心人汁到比番我

你search 銀包 之後今日有人係旺角執到同你一樣
你Tg 搵佢

應該唔係我啦 姓高的話
唔該巴打